做咗私補啊sir 發覺啲家長好cls

手頭上有6個小朋友
但係得2個 我好有心去教
因為我發覺而家啲家長好怪獸
自己個仔上堂唔聽
比功課佢下堂交唔交
仲要一直壓價 80補一個小四正常？
個仔冇講考試要溫多張紙
落堂家長先問
然後就係到話 幫我加多個鐘溫到佢熟

Cls

從來都係咁，我教水都係，根本就係做場戲俾家長睇

應該要揀家長黎收學生

俾幾十蚊幫手湊住個仔渣麻
唔係真係以為自己作肓英才呀

所以好想抄左我 最後一年讀書 我寧願用心去教有心的小朋友

當初頭幾次家長唔係咁㗎
有時小朋友先最慘
有咁既家長

好出奇咩，出黎做野重多麻煩人la

以前讀u補開西半山既初中學生平均都400/hr
樓主收咁平做爛市

咁應該係你勁啫巴打
邊有咁多人做到
ielts 8.5好似都係350/400咁上下
有錯請指正

其實唔正常 出面補習社先係80蚊呢個價 私補唔會得咁少

一般三大公價都200-250/hr
如果識搵啲比較有錢既家庭，補左一排開高100-200好平常

成績好係基本要求黎，補英文數學唔通dse攞5就去補人咩

起碼收150

我所有學生都係佢介紹，全部80至85。。我補港島區

開800
其中720係因為個家長

宜家又踏上補習之路 今日十一補到四點 要補Science 小四

真係睇家長搵補習
啲家長太煩太on9我會直接quit
我自己多數搵啲家長唔理/補果陣唔係屋企
會輕鬆好多

私補就直接搵d唔洗勞氣，有心學既教啦
無心學既搵乜撚野私補

你補得80/hr 多多學生都賺唔夠啦
第一：要搵豪宅地段既家庭
第二：同家長傾多啲計，自然會介紹其他家長給你
第三：唔需要同佢地客氣，開高啲價，你收得平只會覺得你冇料，佢地完全唔計較學費，我以前part time補開既家長個個月補習同學樂器既學費係起碼2-3萬。

幾年前補個小三 $80/h
個老母係咁同我講有個老師幫佢補
都係收佢$80/h
仲每個星期free多堂比佢
幫佢補個半鐘
次次臨落堂先chur住我問我野
仲叫我幫佢個女作文參加比賽
Cls

真係太平 走啦

點解咁似 補多又唔見佢補錢
落堂先話有邊啲要溫？
哩啲真係 煩L到

走咗喇

有提高架 佢話加幅太大